［突發］建制派係網上搞公搞 我幫佢係連登宣傳！

［突發］建制派係網上搞公搞 我幫佢係連登宣傳！

what is 公搞

新會然copy人個Post你都起碼幫人改下錯字啦

仲要抄兩次

乜撚野係公搞呀